點解會上到去嘉利物流?

咩原因?

因為渣車入去好方便,相比起近碼頭嘅倉,呢個時間應該冇咁多人係入面開緊工

推

夜晚都入到？

11.14 曙光行動 繼續三罷

呢啲倉係開24的